元朗白衣人血洗西鐵站 《蘋果》記者被毆

數十名白衣人衝入車廂，見人就打，血洗元朗西鐵站。立場新聞圖片

入夜後，大批白衣人在元朗西鐵站內聚集，其間不斷起哄，又揮舞藤條及木棍毆打途人，其間立法會議員林卓庭亦在場直播情況，但遭數十名白衣人圍毆至嘴角流血。

白衣人其後更衝入月台，見人就打，有乘客更跪在地上求饒，《蘋果》記者更被多名白衣人打傷，情況嚴重。

push

推

班老黑走撚晒先黎 屌你老母

推

屌佢地老母

推上國際新聞

立場記者 同 另一個記者都被人襲擊, 其中一人受重傷
立場記者依家負傷做緊直播 ...

痴撚線 .....

痴線... 議員都打

推上國際新聞

元朗黑幫同黑警勾結

議員林卓廷, 蘋果記者, 立場記者 同 另一個記者都被人襲擊, 其中一記者口部受重傷

立場記者依家負傷做緊直播 ...

痴撚線 .....

真暴徒 幾百人 見人就打 痴撚線
30分鐘白衫一走
60秒內10幾個警察就黎
黎到就鳩行
等白衫走
24小時內無大量搜捕元朗黑社會
絕對會令人懷疑係警黑勾結

如果大家要反暴政既
今次順便反埋周邊幫助暴政既勢力 (黑社會)
一日唔清理政府門下既狗, 呢班狗就會阻住我地既抗爭活動

下次入元朗 搞一場馴牛記

坐輪椅個個好似係rock 哥

cls

WTF

有乘客更跪在地上求饒

on撚鳩，比人蝦到上心口竟然跪係度

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊開槍射中記者，快d幫手推返上環post!!

推上去!!!

班牛屎佬真係好撚閪

琴日撐警集會有人係台上話買 藤條教罰d細路，
岩岩睇直播d白衫真係用藤條打市民

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推埋議員被打

跪完都比人打

又係大ball man

我唔明點解唔還手

人地有人有兵器，點還

街招

屌

立場姐姐比人打我忍唔到喇屌！！！何君堯我要誅你九族！！！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

[有片]元朗黑社會打人實錄

Push

你比人打還手至少有人幫你，你比人打唔還手唔會有人幫

咁撚多人
用遮都要打啦

手足太斯文

其實仲懷疑咩？擺明就係啦

呢班仆街畜生應該係世界上消失
癡撚線做到出曬面
仲仆街過死黑警
收人錢下手咁撚狠毒
完全無顧忌眾目睽睽之下圍毆暴打
目無法紀同大陸真係無分別
應該全民武裝健身打撚翻佢地轉頭
我地人多無理由會輸

up

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案